mk馬咁勁,要唔要捉去驗下身

畀人重擊咁多次都係十幾秒就起返身,懷疑佢有狼人嘅復原能力

講真，佢90分鐘啲動作仲可以好快，唔識攰

你up乜9呀

咁多時間碌地瞓覺飲水